{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10040687",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 항공우주 호텔"
    },
    "text": "韓国最大規模の済州航空宇宙博物館付設ホテル、済州航空宇宙ホテルは仮想飛行と宇宙旅行を体験できる場所です。 済州の緑茶畑と山房山の美しい風景が鑑賞できるここは韓国語で案内してもらえます。 お客様は、価格の割にすっきりして快適な宿だとレビューしています。 静かで施設がきれいで広い部屋なのでコスパが高いと評価されたこのホテルは周辺に飲食店が足りないので食材を買って行くことをお勧めしています。 便利な設備が整っていて、おいしい朝食を提供するこのホテルは駐車も便利で、家族旅行にもおすすめだそうです。 ただし、一部の部屋ではドアが故障する可能性があることに注意する必要があります。 ホテルは博物館と神話ワールドに近い位置にありますが、食堂街とは距離が少し遠いので不便かもしれません。 ホテルの管理と施設はいいですが、出入カードと電灯に問題があって照明が必要だというレビューもあります。 広い部屋ときれいな空気、静かな環境、そして遊歩道まであるこのホテルは休息するのにも良いと評価されています。 便宜施設や駐車場も良く、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルはどんな体験ができますか？",
            "answer": "済州航空宇宙ホテルでは、仮想飛行や宇宙旅行の体験ができます。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルの周辺にはどんな風景が広がっていますか？",
            "answer": "済州航空宇宙ホテルの周辺では、済州の緑茶畑や山房山の美しい風景が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルは韓国語で案内されますか？",
            "answer": "はい、済州航空宇宙ホテルは韓国語で案内されます。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルの部屋は快適ですか？",
            "answer": "お客様からは価格の割にすっきりして快適な部屋と評価されています。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルの周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "済州航空宇宙ホテルの周辺には飲食店が足りないため、食材を買って行くことをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルは家族旅行におすすめですか？",
            "answer": "はい、済州航空宇宙ホテルは便利な設備が整っていて、おいしい朝食を提供し、駐車も便利なため、家族旅行にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルの部屋には何か注意点はありますか？",
            "answer": "一部の部屋ではドアが故障する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "済州航空宇宙ホテルは博物館と神話ワールドに近い位置にありますが、食堂街とは少し遠いため、不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルの管理や施設はどうですか？",
            "answer": "済州航空宇宙ホテルの管理と施設は良い評価を受けていますが、一部のレビューでは出入カードと電灯に問題があると指摘されています。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルは休息するのに適していますか？",
            "answer": "広い部屋ときれいな空気、静かな環境、遊歩道まである済州航空宇宙ホテルは休息するのにも良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "済州航空宇宙ホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "済州航空宇宙ホテルは便利な施設や駐車場も整っており、価格に比べてコストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 549
    }
}